國安法出台，可以瘋狂收地、滅丁權、填海啦

黎緊每年起10萬個單位
樓市gogogo

錦上路附近，青山公路小欖果度啲村屋都見好多拉banner話毁我家園乜乜乜
好耐無去青山公路果邊
原來而家起左勁多樓

掃平元朗連錦田一帶d村，滅丁櫂，起10個大型屋苑

支持國家盡快解決香港住屋問題

岩啦 支持共產黨 打倒地主 分田地

解決晒年青人上唔到樓既深層次矛盾

樓市gogogo

明日大愚

每年起10萬個豆腐渣單位

買買買 繼續谷樓市

填左吐露港佢啦

支持

係…果日搭巴士見到
黃金海岸酒店附近

丁權一定要滅
希望國家做野

邏輯上
原居民話d 土地係屬於佢地呢個講法係分裂國家
留名等睇國家安全得到保障

再嘈拆左條村

支持黨維持國家安全
點可以比村屋丁權成為分裂國家嘅恐怖主義

無錯
丁權完全係分裂國家行為
一定要取消
維護國家安全

村屋丁權乃殖民時代遺留嘅分裂主義產物
一個香港點可以有2個制度 有顛覆國家政權嘅意味
我堅決擁護中國共產黨 支持嚴正執法解決鄉黑土皇帝山大王文化
解決鄉黑土皇帝山大王文化 對於幫助社會
幫助社會就係幫助香港 幫助國家維持繁榮穩定
國家繁榮穩定 即係幫助自己
所以請支持國家嚴正執法解決鄉黑土皇帝山大王文化
我地絕對唔容忍鄉黑分裂國家

同意

滅丁權

如果係就好
立多幾個國安
平樓pls

丁權不滅 還待何時

有地都唔輪到你上樓啦